今日128即時聲援琴日外國人因制服警棍暴徒而被告襲警

事關琴日銅鑼灣黨鐵站有個揸住伸縮棍既暴徒想制服一名疑似跳閘既男子，跟住有2個外國人就問佢身份，個伸縮棍既暴徒就自稱黑警，但又出示唔到委任證

咁其中一名外國男子應該懷疑佢係暴徒/恐怖份子而只係㩒佢落下，以免個伸縮棍既暴徒無差別襲擊市民

但係依家個外國男子被控襲警

事問係咪揸住伸縮棍就代表佢係黑警？委任證都無一般市民只會懷疑係暴徒/黑社會

所以趁住今日大遊行，一定有唔少外國媒體報導，所以聲援同埋煲大依件事，等外國人知道香港係勁唔安全，已經出現一班持有伸縮棍同自稱黑警而無委任證既人無差別攻擊市民

而暖氣軍師就開Twitter戰線，煲大依件事同解釋來龍去脈，個伸縮棍既暴徒自稱popo但又無委任證就亂咁打人同制服人，而個外國人只係制服佢以防佢襲擊其他人就被控襲警

推

維園見

補link

推
英勇市民制服冒警持棍恐怖分子
點解要比人告

推！值得推爆

推，毋忘外國人救我地，依家就被控襲警，麻煩大家聲援佢要求黑警放人

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

如果真係襲擊佢佢仲起得番身？

推5/10

推唔郁

推6/10

推7/10

而家警察權力最大
佢地想點就點 我地完全冇能力阻止

我剩係見到兩名外籍人士制服一名中國籍恐怖分子

同埋條友係揸住伸縮棍，一般市民如何分得清佢係揸警棍定伸縮棍加上又無委任證

成班垃圾係度影你係度屌係度指片
私了圍撚完隻狗就全場閃啦
難為個白人出手幫我地
搞到班狗增援到比人拉鳩埋

所以乜撚都唔做，仲要用不推文回覆？你依啲仆街咪就係助長黑警囉屌你老母！

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

推8/10

推9/10

推10/10

出咗去，未印關於尋日件事嘅文宣
希望連登仔幫手

128

我邊句講乜撚都唔做 中文有問題返去重讀中學啦

法治有險可守。

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推推推

鬼佬比我地行得更前,絕不是condom

希望未出去既手足可以幫手整啲文宣帶出黎，唔需要靚，普通卡紙寫外國人因制服持伸縮棍既黑社會而無故被告襲警

推呢個 要救手足

又不推文 又話完全無野做到咁你想點

推！！！！

咁你唔幫手推po仲用不推文係點撚野阿？拋低一句黑警權力最大就好撚型？

推，佢係唔係都告，下次自衛咗先

推
連委任證都出示唔到
點證明係黑警啊

希望現場目擊者可以幫手做証人

半年前林病夠係權力最大,立會建制派估多數,強硬送中法案啦
又如何?咪又係比我地堅持抗爭之下收左檔?
只係五大完得一個

告返班黑警

Push

推呀，肯定好多人見到

Tui

係，睇片現場仲唔少後生仔，麻煩企出黎做證人

屌啊

幫手還外國手足一個公道
幫真香港人connect全球手足
齊上齊落 BE WATER
預祝今日make History again

推推推

push

tui

佢哩啲好日都唔開post又係最近先蒲頭
好大機會鬼account嚟

On9 popo

聲援英勇市民

空氣推

pushhh 要點樣幫佢

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

强烈要求請張此片段列入香港國民教科書以供參考！！！！！

一早講咗唔好再跳閘, 效益少風險高

星火有無人搵到佢? 外國人也是手足

推阿

搵領事仲好

S

pish

[size=6]新口號：黑警打人，唔帶pass[size=6]

好唔好？

唔好

推比外媒

搵個最好既律師救！

wtf 屌那星

死黑警拎碌棍出黎打人失敗就話人襲警？咁大家以後見到人拎碌棍出黎就用合理武力制服佢先啦 廢事比啲狗屈啦

屌on9

幾時過堂？

咁你不推文做乜鳩

暖氣軍師

Twitter一早知啦
係連登冇人知

無證但告佢襲警，你大撚曬

果隻狗黎既咩

撐白人手足呀

屌

如果呢隻恐怖份子喺外國
神早死撚咗

如果咁都告得入

p

連表明身份都無，雖然佢之後可以claim話有...

撐手足

咩警棍暴徒？我淨係見到有人私藏一把可變形既棍狀武器。正常一個有正義感有膽識既人見到有人嘈交突然攞武器出黎，制服左佢先好合情合理。

咁多人影住，睇黑警點拆
仲自認POPO，冇撚腦，讀下書喇，有支炮大撚哂咁

推！英文好巴打放Twitter ，俾外國人知道呢班仆街恐怖份子！

推啊屌

幫推，支持手足嚴懲恐怖分子的行為

要人呀

唔夠人打就要拉人，垃圾黑警

推 根本就係恐怖分子黑社會 唔係咩警察

push 對抗暴徒 人人有責

仆街黑警，屌你老母，唔出示委任證拉咩人
而家外國人都會幫香港人

揾定領事館
將件事拎上國際層面

咁你不推文做乜鳩
原來你係弱智

要有人證明佢沒！

你好聰明喎

個位外國人進行制服之前有問過佢係咪popo，佢初時答唔係……咁都襲警

推 垃圾黑警

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

痴撚線 委任證又無 拎支棍出嚟就話自己係警察 都on9

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

推爆佢

推 制服暴徒何罪之有

推 有無個外國手足資料
例如邊度人 有無搵大使館

推，如果星火搵到佢，幫手報埋領事館

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

721 831 101 1111

雖然黨媒都係寫襲警，但係要keep住推條片俾全世界睇，令到所有人都知道事發經過至黨媒報道，仲有成個司法程序同過程係咩一回事。

佢係毛黎，當睇唔到得

真係要隨身帶埋圍巾，方便做野

個個都知道自己唔會比人秋後算賬，我諗冇人會唔想衝埋去打

恐怖分子最撚鍾意屈鳩人襲擊自己
真係脆弱過玻璃
仲學人拎武器係身

真係咁快拉左

are you popo, yes

up

刻不容緩

領示館？

點解係都拎唔出委任證
後果自負

Pushh

完全係國際大新聞
外國人最多咪保釋個時走番自己國家
但係呢單野完全睇到唔出委任證無後果係幾撚癲
下次有人渣住警棍扮警打劫強姦都得

驚起底囉

平時就講到自己咁正義 做咩都係岩 又指責人地隱藏身份
自己就做哂D野自打嘴巴 又唔敢show委任證

做得岩啦佢
無多餘既動作
純粹制服
告都唔會上到court
如果上到court都唔會告得入，入既話就成為世界笑柄

應該未提堂
純粹拉 保釋

撳低無出委任證既 警棍都叫襲警
大聲公又係襲警
完全笑話